覺唔覺B cup女仔通常特別高質

好多都人靚波大

覺

你b cup?

港女90%都高質

人靚波甜？

b cup都大波。。。。無野啊

B cup 何來波大

那有女你老母

你又幾大呀

B都大

利申B 男朋友成日話我無波

樓豬想講邊個

你

你連b都無

佢話我只係叫有啲波路 D先叫大波

中肯既
但你b cup push下扮到大波

佢情人節仲有冇甩底？

分咗手添俾佢派帽

關唔關波事？

可能關 因為佢新女平到凹 懷疑佢其實鐘意男人

屌
我當年條女B到C，我又係飛咗佢去追個平嘅

懷疑佢係鐘意平胸女 因為佢啲前任個個都A 所以佢成日話我大波 其實係佢食得平胸女多

如果近C嘅喺香港的確唔算細嘅

竟然又真係有仔中意平胸